有冇人用緊 ASUs proart display PA278QV

Amazon 運 三千有找
好似好抵屌

係 wor，感謝推薦

有冇人有用.....

用緊PA248QV 冇咩大問題

2k

部機推唔起4K